[1Q題][求秒]咩植物最大公無私？

連登仔平時講到自己幾勁幾勁 唔係俾我難到啊 ?

三頁開估

屌冇人識答 ?

蟻

屌你老母

肉靈芝

植物人

九唔搭八

一塌糊塗

椰菜花
因為樓主老豆有 又分享左比樓主老母
最後仲生埋樓主呢個便宜仔出黎
真係好大公無私

xd

估唔到連登仔咁渣，不如大家返高登啦 個度啲IQ啱你地level

花
因為花識溜冰

有懷舊分 1分

估唔到真係冇人知

葉得閒

其實樓主都係想人幫佢推夠3頁

橄欖公平

完全唔明

點知你地咁渣

錯

芥蘭聰明

通菜

個棵叫 蔥

錯 亂咁估

第二頁啦，大家俾啲掙扎ok

俾個提示大家，唔係蔬菜

爛牛 因為一個個窿好怕凍

俾左創意分，拎完好走

蒲公英 因為 開封有個蒲公英！鐵面無私辦忠奸！

改歌詞唔合規距

葡萄

自己乜都冇

理解錯左大公無私，不過欣賞思路

秒

錯啊

白菜持平

鐵樹

菩提樹

善哉善哉

全錯 冇個打得 難道太難了麼

死冇全屍

2月蘭

士多啤梨

鐵觀音

蘋果

因為iPad>平胸>無c（私）

錯錯錯

...

銀芽！

答案係...

蟻多嬲死象

第三頁啦 不過我自己都推左唔少，俾多一頁機會你地

屌你老母講3頁就3頁開啦柒頭你老母俾狗屌吖

就嚟第四頁

矽膠

整得冇理由要C咁細啦

大公無私花

植入物簡稱植物

連登仔被迫上末路了，開始鳩估

屌仲唔係蟻？

答完禁屌老母得唔得

所有植物

金花
把幸福和歡樂送給每一戶人家

最後提示 大公無私可以簡化做2隻字

大無

青苔 MOSS

諗到答案 想絕殺 唔好開估住

推到4頁

菊花

垃圾答案就屌柒你

公司三文治

個答案錯過葡萄你就仆街

開估未

開黎見我

大公
大無
大私
公大
公無
公私
無大
無公
無私
私大
私公
私無

第4頁啦

唉估唔到大家咁渣

唔會係英文字無C嗰啲戇鳩嘢掛

希望大家聽完呢首歌之後可以理解我依家嘅心情

BAM

開估就開估啦

好啦唉 我宜家開估

怕醜草，因為怕醜啲人都好大方

答案係.........

人蔘

因為
公道自在人心(人蔘)

on9

我差D以為你係樓主想大力屌

邊撚度兩隻字

估唔到但不願面對

大公無私同公道兩樣野黎喎

公道自在人心同大公無私有咩關係

係洋蔥 我加左洋蔥

松樹?
9up

中文拎幾

感動到喊我明

渣ga

公道 = 大公無私

你去讀多幾年書先啦

港女，最多B cup 所以大公無C

大公無私係咪唔撚識解

點睇公道自在人蔘都係人蔘最獨裁

我明明已經提示左 大公無私 可以簡化做2個字

個最字喺邊

多謝大家支持，下次我會再降低難道

雖然鳩但個答案都接受到 兩分 下次努力

度啊 我而加就道你老母

你智商都差唔多分

On99

連登仔估唔到就俾負皮 仲惡過共產黨

係咪傻撚左個閪腦

咁個「道」字去撚咗邊呀

大公無私的道理

其實我覺得ok喎

1q題最失敗係知道答案果下都r撚晒頭

唔錯

okay la

唔得囉

公道 大公無思的道理